麥當勞泰式辣醬要收錢 1蚊包

屌你老母金拱門 洗唔撚洗咁呀
一包辣醬唔夠四隻雞翼食
我起碼都用兩至三包

睇死佢遲早茄汁都要俾錢

咪撚食啦屌 一拍兩散

KFC 30幾蚊食到 大雞 大飯 加葡撻嘢飲
麥當勞得個垃圾包 少薯條 多冰嘢飲

ching 0.5放

真係食埋今日 以後唔撚食

唯有拎返10包茄汁算了

岩

全港罷食麥當勞抗議每包泰式辣醬收每包一蚊！！